法國娶親大陸西都係香港典型失敗既男人

事業無成
長期糧尾
無車無樓
樣衰核突
完全溝唔到香港女人
於是就轉而目標去大陸西
以為人地賢良淑德
實質無黎文化

邊個娶左你

點睇梁錦松，霍啟剛

反而身邊啲朋友都係搵到錢又同大陸西一齊 佢地都係成日北上傾生意個啲黎 我估你冇錢應該大陸西都唔會要你掛

奶共

始早俾大陸西呃晒成副身家

你係咪比大陸西搶咗老公

城城呢

我雲英未嫁

搞大肚焗結婚 始早離婚

拿 死肥婆 呢舖我就撐你喇

梗係啦廢話。成功嘅男人撚洗娶大陸西咩!

Thx ching g 持

失敗嘅大叔

一直都搵唔到老婆，到50幾歲開始急啦，就求其搵個。

俾負皮個d睇怕都係想娶大陸西既失敗男人

香港d垃圾貨車佬係咪個個都娶跳水皇后先

垃圾邏輯

樓主話 都呀嘛...梁錦松唔係香港男人咩 係啦係啦 梁錦松係連登仔面前屁都不是

你拎個別例子黎講仲捉埋字蚤當自己贏左

容許我更正我既標題:
法國娶親大陸西既99.99%都係香港典型失敗既男人人

娶大陸鄉下妹就係
但你搵到個大陸有錢女人有田有地你睇下係咪仲叫冇用

天奇老豆